ram問題

本身用緊g skill tridentz rgb f4-3000c15d-16ftzr x2
但今日壞咗條 想問下如果想買返條8gb落電腦
駛唔駛買返同一條? 定其求買條8gb就ok

求其 依家好少撞

點解唔拎去保養？

點解有人負評lol
有貼紙應該ok wor

行貨拎去代理啦
水貨寄番台灣RMA
好過比錢買啦
用住16GB 先

印象中都買咗3年 重可以保養?
而且張單同盒貌似扔咗

佢check 返sn應該有得保既

Ram唔係終身保架咩?